黃大仙開花 有冇人陪

等齊人 有少量狗隻

唔好暴露自己位置，轉場，快

推

現崇有鬼黑去大仙中心

小心比人知位置

去緊

到左 好撚黑

地鐵站停左，會出黎都只係街坊

岩岩已經集左一批 但有幾隻防暴狗秒速跑黎 兇走曬啲人

無裝備可以做啲咩

轉位唔該 你個度揚晒

影完唔好企翻呢度

出左

又一個傻閪自爆

出咗！

唔好送頭，呢度晚晚俾人圍

紅燒狗肉

夠人就發攻撚狗術
重奪首都之位

假相扮出

志在撚狗, 救出暴大人員, 昇東擊西, 不要硬冚